有無巴絲係台中呀

黎左兩日獨遊台中獨到有d悶 夜市買野食又無人share 一個人有d景點又唔想單機去
有無人係台中又唔mind join埋一齊玩既
發覺自己真係唔係咁岩獨遊 仲有三日 點頂

台中獨遊真係頂唔順
玩左兩日已姐要走返上台北跟朋友玩

有朋友洗鬼上黎問嘈

搭去台北玩啦

都係好唔想單機玩 好lonely

係台北獨遊同你同一情況

台中有好多通宵巴士去台北台南仲好平

Join埋啦喂

15號去
有咩玩

你台中喎

食嘢真係好快飽

行行行食食食 都係高美逢因甲東海例牌野

食得好小款

志在係台北怒食鰻魚飯
依家試左兩間
夜市買兩三樣就收檔

你幾時走

星期一

有排捱 你住hostel?

係啊

唔係捱嘅
幾開心

Hostel無識到人一齊遊咩

無

巴定絲？

屌我上次住hostel 6人房
2晚都係自己一個

重要咩

我都係 間野好多人 full曬 但多數好晏先返黎